東京千代田區KITTE舉辦「懷舊香港迷你模型展」

紀念香港回歸20周年既香港迷你模型展
重現返香港過去既風景同文化
個展去到10月9號為止

條LINK有片

官網

有冇巴打咁啱係日本會過去睇下

呢個展係咪即係叫人懷緬番97淪陷之前，美好嘅香港呀？

個展係香港政府出錢搞
叫人懷念舊香港
香港而家冇晒呢D嘢
真係諷刺

主催：香港特別行政区政府 駐東京経済貿易代表部（香港経済貿易代表部）